# Chinese translations for contentLister package.
# Copyright (C) 2006 THE contentLister'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the contentLister package.
# Matthijs van de Water <matthijs.van.de.water@irextechnologies.com>, 2006.
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: contentLister 0.14\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2007-12-14 15:38+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2006-03-09 17:38+0100\n"
"Last-Translator: Matthijs van de Water <matthijs.van.de."
"water@irextechnologies.com>\n"
"Language-Team: Chinese\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/control.c:1992
msgid "Books"
msgstr "书阁"

#: src/control.c:1995
msgid "Newspapers"
msgstr "报纸"

#: src/control.c:1998
msgid "Documents"
msgstr "文档"

#: src/control.c:2001
msgid "Notes"
msgstr "笔记"

#: src/control.c:2004
msgid "CF"
msgstr "CF卡"

#: src/control.c:2007
msgid "MMC"
msgstr "MMC卡"

#: src/control.c:2010
msgid "USB"
msgstr "USB"

#: src/control.c:2013
msgid "Internal Memory"
msgstr "内部存储器"

#: src/control.c:2016
msgid "Device Manager"
msgstr "设备管理器"

#: src/control.c:2019
msgid "Download History"
msgstr "下载日志"

#: src/control.c:2022
msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

#: src/control.c:2025
msgid "Recent Documents"
msgstr "最近打开的文档"

#: src/control.c:2028
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/control.c:2251
msgid "Connected to PC..."
msgstr "连接PC..."

#: src/control.c:2259
msgid "MMC card"
msgstr "SD/MMC卡"

#: src/control.c:2262
msgid "USB stick"
msgstr "U盘"

#: src/control.c:2265
msgid "CF card"
msgstr "CF卡"

#: src/control.c:2270
#, c-format
msgid ""
"Connected to PC.\n"
"The %s storage is not available, Internal Memory is exported instead."
msgstr ""
"连接到PC.\n"
"%s存储现在不可用, 内部主存被导出."

#: src/control.c:2278
msgid ""
"Your battery is almost empty, please connect the power adapter to keep "
"working."
msgstr "低电量，请接外部电源以保持正常工作"

#: src/control.c:2285
msgid "The iLiad is preparing for power down."
msgstr "iLiad即将关机."

#: src/control.c:2291
msgid ""
"There are too many items to display. Only the first 1000 items will be "
"listed."
msgstr "条目太多，无法全部显示。只显示前1000条"

#: src/control.c:2297
msgid "Reading of content has failed due to an unknown reason."
msgstr "由于未知的原因阅读内容失败"

#: src/control.c:2303
msgid "Content isn't accessible any more."
msgstr "内容无法再输入"

#: src/control.c:2309
msgid "No network configured."
msgstr "网络没有被设置"

#: src/control.c:2315
msgid "An unknown event occurred."
msgstr "一个未知的事件发生"

#: src/control_share.c:781
msgid "Click the 'Share' icon to add this document to your outbox."
msgstr "点击'共享'图标将您的文档放入outbox"

#: src/erMdsXml.c:865
msgid "Transfer mode"
msgstr "传输模式"

#: src/erMdsXml.c:866
msgid "Please select how to add this document to your outbox"
msgstr "请选择以何种方式将文档添加到您的outbox中"

#: src/erMdsXml.c:878
msgid "Copy"
msgstr "拷贝"

#: src/erMdsXml.c:884
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: src/lister.c:267
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: src/lister.c:273 src/lister.c:293
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: src/lister.c:278
msgid "KB"
msgstr "KB"

#: src/lister.c:282
msgid "Bytes"
msgstr "字节"

#: src/lister.c:290
msgid "Free"
msgstr "剩余空间"

#: src/gtkMetadataWnd.c:381
msgid "Step 1: Please enter a name for the content"
msgstr "第一步 请输入文档内容的名字"

#: src/gtkMetadataWnd.c:384
msgid "Step 2: Enter a description by which you can identify the content"
msgstr "第二步 请输入便于您了解文档内容的详细描述"

#: src/gtkMetadataWnd.c:387
msgid "Step 3: Click on the 'Tagging' icon to save your changes"
msgstr "第三步 请再次点击‘重命名’图标保存您的修改"

#: src/gtkSearchWnd.c:282
msgid "Step 1: Please enter the search pattern"
msgstr "第一步 请输入搜索的关键字或模式"

#: src/gtkSearchWnd.c:283
msgid ""
"Multiple search strings can be separated with a space.\n"
"Search strings containing spaces should be enclosed in double quotes (\").\n"
"Narrow your search results by clicking the 'Search' icon again."
msgstr ""
"如果要搜索多个字符串，请用英文空格分开\n"
"如果要搜索的字符串本身包含空格，请用英文双引号(\")包含之\n"
"要重新搜索，请再次点击‘搜索’图标"

#: src/gtkSearchWnd.c:288
msgid "Step 2: Please click on the 'Search' button to start your enquiry"
msgstr "第二步 请点击‘搜索’图标开始搜索"

#: src/gtkSearchWnd.c:289
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/gtkPincodeScreen.c:344
msgid "Enter your PIN code"
msgstr "请输入您的PIN码"

#: src/gtkPincodeScreen.c:348
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: src/gtkPincodeScreen.c:353 src/gtkPincodeScreen.c:358
msgid "Forgot your PIN code? Please visit your MyiRex account."
msgstr "忘记您的PIN码？请使用您的帐号登录MyiRex。"

#: src/gtkPincodeScreen.c:754 src/gtkPincodeScreen.c:788
msgid "PIN code is incorrect. Please try again."
msgstr "PIN码不正确。请重新输入。"

#: src/gtkSortWnd.c:415
msgid "File name"
msgstr "文件名"

#: src/gtkSortWnd.c:418
msgid "File extension"
msgstr "扩展名"

#: src/gtkSortWnd.c:421
msgid "File size"
msgstr "大小"

#: src/gtkSortWnd.c:424
msgid "File date"
msgstr "日期"

#: src/gtkSortWnd.c:427
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: src/gtkSortWnd.c:430
msgid "Description"
msgstr "详细描述"

#: src/gtkSortWnd.c:440
msgid "Step 1: Please select a sort criteria"
msgstr "第一步 请选择排序类型"

#: src/gtkSortWnd.c:444
msgid "Sort content on file system attributes"
msgstr "按文件属性进行排序"

#: src/gtkSortWnd.c:456
msgid "Sort content on information tags"
msgstr "按元数据进行排序"

#: src/gtkSortWnd.c:462
msgid "Step 2: Please select ascending or descending"
msgstr "第二步 请选择升序或降序"

#: src/gtkSortWnd.c:466
msgid "Selection"
msgstr "选择"

#: src/gtkSortWnd.c:473
msgid "Step 3: Please click on the 'Sort' icon to confirm your selection"
msgstr "第三步 请点击‘排序‘图标确定您的设置"
